中國真係咁強大？

身邊同事講到中國好強大，又話上海同深圳已經超越香港，話香港人自視過高，依家仲要搞亂香港經濟。有無連登朋友可以教我點回佢地？

咁強大既國家都容不下d平民係網上鳩嗡幾句

中國咁強大 冚家上曬去住囉 唔好返黎啦 係上面感受下中國的強大吧

人均gdp?

黨已經將你們的身家共產
黨已是個空殼沒錢
黨有15個煲，但得10個蓋

佢地會話，依家唔只係網上講，係出黎破壞社會咁。

我都想咁講，但又好似說服唔到佢地。

我講緊係大陸既人阿閲讀理解零分

原來係咁。但係佢地驚亂麻，唔比中國人有自己思想，或者佢地覺得依d思想阻礙中國發展。

大陸 更加反
只係唔敢出聲

問下紅十字會
問下疫苗
問下幼稚園
問下蒲田
問下食物
問下城管